有無人用Sony WF-XB700 一用Mic就有背景雜音？

試咗連接去唔同Device，一開mic(conference call)就會好似隔咗層咁，然後就有啲細聲但明顯既背境雜音，但就未去到影響傾計。

想問下係咪正常？

Mac機死症
特別MacBook pro